公司有同事23蚊買左中國人壽

佢話等佢升返上去
又唔肯放左佢

鬥長命

妖股嚟，專綁傻散

short put咗$12,13等接貨

疫情過後大把人爭住買保險
推個保你全家防疫險
升幾倍不是夢

利申$13有貨

我就係呢個傻9同事
溝唔溝多手好

咁撚多隻支那保險唔買
買隻無底既

如果佢趺到個位數就唯有認命囉
12,3呢啲位咁多年都冇趺穿過
業績又唔係趺到傻

我當年4x$買 .....2x頂唔住走曬
估唔到仲跌多一半

我同事仲撚型
佢26000點入咗市
1，5，中移，857
然後我尋日問佢
佢話: 唔怕，只係賺少咗

現價其實好吸引

呢隻野過往升市咁多人吹奏都升唔起就知有問題

買中人壽不如買友邦?
真係貪平既其實佢唔算平
友邦新增價值資產係內地係其中亮點
除左派息少之外其實唔會好D咩?
不過話時話，派息少友邦俾人既感覺係因為要留番D錢黎增值

因為支那人壽入場費低

你同事嘅錢關你咩事？

應該傻左了

那漲浪倉猝結束 不到四月便已安葬
才成就 手裡蟹著一倉的貨 沒法釋放
讓我們打聽對方 天天重倉中國平安
縱使股市已歷五度嚴寒 這堆紙票放著別再翻看

呢隻

如果計埋入場費 太平唔係值搏好多咩

係人都會睇錯市，閒錢守得住嘅話唯有當長定期。如果諗住一買就升心態上唔適合買股票。

叫佢買埋人壽啦

07年40蚊入既都仲有

其實真係唔關我事純分享

我屋企人10幾年前都有買股票，買銀行股/毫仙股都蝕左幾萬蚊離場

08之後第一次咁低
係我就all in 長揸

口頭禪：梗係買阿里巴巴，騰訊呢d啦，升又係升佢地先

我就快聽到識背

(諗住等佢跌到咁上下先買，哎呀，點知今日就急升wo，真係走寶)

Hi同事

2628一定係4蚊4蚊咁炒波輻

12 16 20 24

難聽啲講係實會上返去 雖然唔中意大陸嘢 仲要係保險狗

俾啲大行吹捧到離晒地啦
一公佈業績咪大跌囉
話時話今年1299香港區業績真係差到貼地

19年差好正常
20年差都正常

通常係預測2021年度
即係話部份業績反映左今年既慘況

容我大膽d咁講
1299跌既話
中人壽同平保都要墊屍底

以往績黎講又冇錯呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實無呢D ON9
大家就無錢賺

我諗你唔識救佢啦
叫佢再溝啦

抵撚死

26號出財報？

聽講好多保險公司要賠錢

個同事高位入支那房
最近問佢 佢話無再開個市睇

平保墊屍底難d喎

5、941呢D擺兩年番黎啦

一日未放都仲未輸

所有中國股票都係老千妖股

5木池都話掂

庶渣價

聽日財報 點財

呢隻野極度垃圾, 多年前36.00入, 舊年20.00左右cut loss

2628 太多投保資產同利息有關。